合唱歌

寫一首歌給你
寫一首歌給我
寫一首歌給愛
儲起記憶在以後回味

聽住就諗起以前有個人曾經合拍
好難再搵到個岩既人

收撚皮啦阿叔

奇在大家當初有歌